第一次分手 感覺真係好辛苦

拍咗一年多少少 由識咗好耐嘅朋友變成情侶 但係都要分開 佢係我初戀 而家好痛好辛苦 飲醉咗兩晚酒都唔掂 一合埋眼就諗起佢 眼淚就開始流

on99

色即是空

追返人囉

有試過呀 但係佢見都唔想見我

咁咪追第二個

過多兩三個月你會好返啲嫁喇，加油
利申 分手冇耐

身邊冇乜女性朋友

咁咪去個圈子多女性咪可以重新認識

初戀都係令大家印象好深刻，
同埋大家都一齊經歷左好多部份。
有呢個情緒都好正常，
容許自己有唔開心嘅時候。

有冇屌過

垃圾
全世界得一條女咩
除非你真係劣到冇本事溝過個啦
劣到咁都抵你比人飛

溝到第二個 乜事都無

Don’t drink brother

最後一次戀愛, 好好珍惜

由屌閪去返剩係打飛機緊係辛苦 我明白的

而家真係覺得失過一次戀 就以後都唔想再拍拖
唔想再經歷多一次呢啲感覺

大個啦仔，要生要死成何體統，出面成個森林，年年增長緊，為棵樹？